男仔有米8加著條少少吊腳嘅長褲好型

有種好俐落嘅感覺

P.s 近期遊行成日見到有男仔著吊腳牛仔褲加對Ultra Boost

男仔有米8加著條少少吊腳嘅長褲好型

我自己183cm;後生仔，但好少著吊腳牛仔褲，嚟緊都想試下

米八

、

真理

吊腳ultraboost一街都係

男仔米六full gear 係前面型過上面堆相

淺藍色/灰色吊腳牛仔褲+白色/黑色ultra boost

true

ultra boost = 7

首先要有米八

利申冇

ub

但起碼舒服

裸跑巴求下佢俾我做佢條女

屌 你個名

吊腳運動棉褲得唔得

都可以

咁其實窄腳褲再露腳眼位都得啦

Ultra Boost好易著到腳臭

真？

係⋯ 可能關我大腳汗事

米79ok?

擺明係你問題啦

178或以上已經可以

其他鞋冇咁臭，係著UB就會好撚臭

佢應該冇米8……

今時今日米八 唔係幾夠造 着吊腳好似弱智
利申 米八

米八本身已贏撚左啦屌

有米8

好耐冇見志雲

秒

。。。

呢個真

首先唔好咁撚窄先囉

鍾意gay佬?

邊個brand/shop買尼類吊腳褲好？

哩個經典

得喇！都唔需要洗版嘅

八兩金米8型唔型

總會型過米7嘅八兩金

GAY

囝囝日日咁著番工

咁米八full gear男仔呢

一樣咁型

咪撚推無謂post
集中返機場資訊

jm9
你黎？

經濟d, 接褲腳加 pure boost

少年陳志雲

死青頭矮仔

岩
分野不大

我覺得咁著有好濃既gay味之外 仲突顯左個人有種弱雞既感覺
以上只係個人觀感

小夫
唔係有人覺得佢襯衫好睇呀?

係個樣嘅問題

滅世巴好mean

邊個brand有尼類褲買？

平平地買Amiri

大陸仔先會咁著

見佢Chok 曬樣扮型先笑佢咋

個樣算中上啦

一定係，我着咗四年都冇腳臭